陳凱琳岩岩破處要食乜補身？

痛唔痛？

屎眼啱啱破處?

賭王都生到